9月20號 元朗倉 即日現金散工

9月20號 元朗倉 即日現金散工
地點 : 元朗
日期 : 9月20號 星期三
時間 : 09:00 - 18:00 (18:00後計 OT)
薪酬 : 500元 OT 100元/小時 (包飯) *****收工即出現金*****
人數 : 5名
要求 : 男性
工作 : 跟頭跟尾
聯絡 : whatsapp

咩倉 食水深到

我好鍾意做野唔洗500 我200照殺

我做野求興趣 唔洗錢都冇問題

倒貼200 求下你俾我搬

我一個搬哂五個人 1500蚊 有意請回

做狗
仲要做到咁低賤

想做五人份量學五倍野
求下你比我做

利申力王

我倒貼300

屌你呀
我倒貼3000

你倒貼3000$？
我唔使份工，我直接比$4000你

練緊大隻
唔洗錢幫手搬